屌奶星 岩岩搭地鐵隔黎坐左個印度人

好撚大陣咖哩味
忍唔住奶左佢一啖😁😂😋

港島線

你唔係見到我奶佢呀嘛😮

認真 我好似識樓主你

點解唔撈埋飯?

樓主個樣都幾mk

yes

我知你邊個啦
死肥仔

佢真係肥仔黎 目測米4

樓主係地鐵奶咖啡腸
On9

Racist

絕不是racist
只不過喜歡吃咖哩

你係咪係銅鑼灣sogo借緊wifi上網 好似見到你
塊面又油個頭好似打風咁

係咪認錯人
我光頭

唔係話你 死開d 你個頭成個龜頭咁